[佩雷斯主席仆街死未] 皇家馬德里 對 阿特蘭大

今場紅對面幾多個好？

樓主公器私用？

4點搵鬼睇

佩主任快入

媽媽，有雞

樓主ho ball

咪反佩ok?

結果係拉膠紅

LM

Starting XI:
Courtois; Nacho, Varane, Ramos, Mendy, Marcelo; Kroos, Modric, Valverde; Vinicius, Benzema.

Source: no source.

又3中堅?

433

Nacho Sr4 V5 M23
V15
K8 M10
V17 B9 V20

其實應該俾拿大佬右中堅 華中拉左
一嚟拿祖可以做推進 唔洗同文迪撞車
二嚟都可以玩下433 532變陣

433 352 532任佢變

其實出得幾好

真係好似我咁擺就係
上場係Lucas Varane Ramos Nacho Mendy
文迪牙維本身左邊
加埋拿大佬推波 再加埋賓狗拎波
左路大塞車

又玩3中堅

光頭係咪真係想死守90mins

三中堅拖狗on9

世三又傷

三中堅既話 出番細路踢左翼衛 文迪左中堅好似仲好

見證皇馬連續3年做16郎

阿特蘭大冇嘢好輸

有冇手機link

等睇20分鐘唔夠就失波

華仔又柒

華拉尼咁快呀

差啲收皮

華拉尼歐聯

嗰下似係因為未慣三中堅

好似全世界都支持阿凸

華狗有價就放左佢算啦
咁多年都好似唔太穩

皇馬呢隊西波
唔出奇

拿祖同華拉膠輪住爆

世人都同我皇對抗

拿大哥一齊鬥柒

有撚後衛頂咩

始終後衞唔可以純靠速度

過唔到半場

阻人前進 無foul?

俾人㩒屌安心過㩒人屌

平時西甲慣左妹下妹下
對面一快就亂曬

硬係覺得最後又係靠賓洲馬

華拉膠又標失

波都拎唔到 咁撚廢

all in左客+1

lets go no bullshit

挨到開頭快攻之後就穩，好似打痢狗咁

賓狗踢乜鳩

閪波

肯躝未

里昂等佢回家

Vvd仲前過賓周條死假九賓

黑鳩

黑鳩真係冇撚腦

食屎啦牙維

呢球唔入=準備做罪人

牙維

賓狗俾靚波 牙維做乜撚

飛機都冇咁嬲

第一下空曬唔射

一係就瞄住隻手射啦

維爭d
一打反擊牙維就sharp醒

第一腳就射啦 仲控

拿祖又鏢失 屌啦星

學界維

認真
呢球比夏撚真係已經入左

賓狗一過三

癲能到

是但呀豬呀狗都入啦講真

屌 又柒

杜佬/拿撻沙都入啦on99

屌finishing仲係咁on9

你唔會入到

換未

但認真 對面好似跟唔上牙維嘅速度

賓狗唔會

對阿積入咗

我射穿網添呀

換教練？

先廿分鐘
定係你講換領隊？

魯爾sub

快啲換魯爾教我啦

FF少陣啦47303

卻摩好撚癲

Lag 10分鐘

文迪係中場出現接25波

文迪成日去右邊

你哋未來人

冇睇咁耐 維都仲係冇進步嘅
定我怪錯左佢，有嘅大家可唔可以講下佢邊到進

1-0 賓狗

摩迪

摩迪勁撚到

原來牙goes受傷係駭客
玩駭客淨係講牙goes咁雞毛蒜皮

毫無寸進

B9

靠牙維真係食得屎

佢知佢隻翼信唔過

又-6

屌你未來人

靠摩

摩賓

原來賓是我最想留住的幸運

事實證明賓狗會入呢啲波 牙維唔會

摩迪真係好勁

我睇左仲諗住屌佢fake，原來係我慢

賓C馬是最勁

我而家先見到入
好多未來人

對面個龍嬲撚到
明明佢自己鳩傳

要不是我摩

穩了

折射王要擺個人喺面前先會入

我阿婆都入啦吉到咁

嬲自己隻閪腳

11打11 對面唔龜反而易打

我慢一分鐘
成班電視黨

啱啱嗰球咪擺咗

下半場換隻伊鳩入黎啦

摩迪可否不要老

控甩腳唔計

反賓之路 真難 OMG

把撚？

拖時間囉

時間停頓

又係靠兩位老將

磨下磨下四十五分鐘都好

拖自己進攻時間

摩迪勁到
自己閘左個波再靚傳

拿祖

拿大佬打rwb好過啦

好撚戇尻

拿祖少啲進攻好嗎

鳩推唔傳

技術問題，依球畀雲/辛/洛是但一個控嗰下已經失鳩咗

見有兩個喺後面包位
仲唔到拿哥發揮？

閘到已經靚，望都唔望傳到腳

進攻嚟講
拿大佬今季好過阿辛

其實華仔打中間個中堅唔會好啲咩

真

講咗啦
左拉中華右拿

但係今場拉膠閘波好撚勁

起碼跑得快先... 阿辛技術除左腳遠射同傅中，冇樣得，弱版垃圾沾屎

又閘一球

機師

一扭五

差D

球證

對面條友無奈到

多謝球證

華拉膠都收咗步 無數啦

卻摩拉膠上半場好勁

咁樣吹完場

都on 9
亂吹

真係單刀

個球證今場好撚鳩
兩邊都係亂柒咁吹

笑撚死

真，卻今場啲節奏控得幾好

屌你老母又吹黑哨保皇馬，明明單刀即吹完場，俾多2秒已經入左

明顯犯規又唔即時吹
小犯規就即吹

張黃牌又係唔知做乜俾

Pish

no look pass, 鬼佬都拍晒手amazing

zapata拍muriel
仆街啦呢獲

係咪半場和咗？

牙維躝啦屌你老母

屌你黑鳩過全場射斜

屌

屌⋯⋯

屌你老母雲狗

維

有速度有腳法,冇射術冇球商

屌你老母我阿婆都入

認真 過得真係好撚靚
啲大柱冇佢乎

唔入難過入...

拉膠激撚到

維個龍咁細典入呀dllm

屌
諗住佢咁醒今次唔咁快鳩射
咁撚樣失

我嗌左出嚟架啦屌，比我嗌埋goal得唔得

hi

牙維又搞笑

拉膠激到暈

佢反應笑死我

多謝牙維提供笑話

呢球殘障都入啦

俾賓仔好過啦
又唔知隻腳廢

我大笑咗出聲

he's playing against us

我同拉膠一樣暈咗係到

過人真係90分
其他就

殘障點扭入去

笑撚左

你又講得啱

無可否認係過得靚嘅

Miss咗有冇gif

睇到勁大聲「吓」左出聲
傻鳩維

如果最後畀人2-2 雲狗會唔會打靶

個球證係咪收左柯打唔可以吹禁區邊罰球

樂觀d睇，至少牙維有返d過人

我預咗佢過到
亦都期望佢入到

今場有番啲18-19球季既影子

近兩場都有

係
已經>牙辛>H7

扭到咁靚 最後一腳柒到

米列圖又出黎派膠?

維 Shoot accuracy 0

就算中龍
應該都會射落龍門個身度

12碼

技能點無點射門

12m

牙維真係有啲料

啱啱好係條界

拉膠 2-0

我係個後衞比佢過咪算，反正都唔入

拉膠

咁都有12m?

呀維真係⋯一啖沙糖一啖屎⋯

禁區外

牙維今場好搶fo

牙維唔計射果腳今場好勁

過人100
射術0

禁區外啦

kick中右腳
右腳啱啱好係條界上

黑哨

吹第2下

佢幾時死
最想要佢最後一腳起腳起到咁柒

下次佢扭埋GK推過白界好過射門啦

咪咁

佢做得好啱 唔射搏12碼

帶入龍

我覺得都會炒

果真成隊得呀維做到沖擊既效果.....如果今場冇佢，又係撳平安鐘到完場

你死先啦
博埋12碼都要比你屌

睇返其實牙維正選勝率都好高下

Mendy

牙維喺歐聯成日都好sharp
ajax 鏝 阿大都交到貨

終於唔洗十六郎

唯快不破

其實佢唔撚射波就冇問題

未完場咪燈

嘩 屌你換走拉膠
米仔入

仆街了

米仔大華可以派幾多次膠

光頭佬

古圖應該無cleansheet 了

好似佢自己打手勢要換

Vini Haaland Mbappe
維哥包皮扭完傳比Haaland射

仲諗住話今場後防算穩

冇記錯嘅話
打ajax佢傷出之後先輸
打鏝 佢在場嘅時候仲領先緊, 換走咗即刻被反cup,次回合仲要冇出佢

睇嚟歐聯出佢可以做福將

最大問題係條死黑鳩一帶波就dup低頭死去
龍又睇唔到
隊友又睇唔到
變左佢喺禁區內嘅決定勁差
淨係識扭

辛狗熱身

牙維扭完是傳不到的

Ajax第一場表現唔錯

次回合無端端俾啱啱復出嘅世三踢

辛

25

賓狗前插走位柒啫
Haaland走到靚位就會傳到

係睇到都唔撚傳
一係就鳩比

咪撚再比機會世三
Goes 牙維比佢更值得正選

文迪包越位

屌 啲後衛

賓狗

賓狗兩下頭鎚唔入

慘
呢下賓狗幾靚

點睇空龍唔入

欠b9啲運

冇計

你死先我先死

廢囉 on9

幾野都差D

如果聯賽都放個波俾對面攻打反擊會唔會好d

機師橫傳真係好撚廢
得燒味有用

卻

比摩迪坐下啦 老人

佢一控7成機會會失

今日機師都幾差下

球王賓上力，下下都咁入肉，反賓之路仲有冇未來？

想出邊個

幾下都爭d，把握好少少已經456了

拿大哥on99

太子/奧迪加

又係機師條廢閪

On9gayc

摩迪癲到

25勁撚到

出個伊斯高都好

佢今場喺前場同後場都失好撚多波
防守又發夢 頭先包左zapata越位

兩條黑鳩一撚樣

個球兩隻閘都包晒

兩條巴西幼一擔擔

25勁到

古圖救撚左幾多次

真係底續約

攻又攻得柒
啲動作好撚硬，好心咪撚扭波

華拉尼

Agree 未見過翼鋒扭得咁柒

一出佢實妹走晒啲機會
85分鐘先好出佢thx

25 bug嚟

150M+35M簽番黎

廢辛

雖然上星期睇keyword都仲係好勁
但真係25好J啲
好撚穩

短撚始終鬥唔贏

25真係近年最佳收購
出面班傻閪個印象仲停留喺佢係咁比人通渠

一冇左拉膠就出事

摩迪真心慘
三十幾歲人仲要場場同你跑足

咁都唔換摩迪

2-1
muriel世界波

當我無講過話華仔打中間中堅好啲
啲攔截同拉膠爭幾皮

球罰球靚到

屌你老母

vvd 跑足全場體能幾勁

又迫害25

會唔會畀人入多兩球出局

阿辛黑腳

係就快
炒左光頭狗佢

呢球keyword救到

條友失誤多到嘔

3-1 辛狗

燈

係

換完個龍咁廢

辛：錦上添花我至勁

goes靚後抽

對面GK 差啦呢球

反辛之路好難

機師終於有貨交

真 又嚟

比你燈到變垃圾

同哥連尼爭好遠

估唔到華斯基斯做返好戲，本身預咗屌柒佢

即刻射,唔妹波, 呢球係靚

仆街

又燈

辛狗乖乖做返後備咪幾好

拉莫斯應該包左冰
見佢揸住張保鮮紙⋯⋯

咁又唔好 賣番廿m幫補下都好

曼城 陰d陰d開角大

華拉膠派完膠未

摩迪教米仔走位

叫左好耐先郁

巴西鳩

Mendy既活動範圍真係好撚誇張

華拉尼今場都幾廢下

以為佢打箭頭

失位都好撚誇張

FT 3-1

拖狗問題啦
佢落order叫佢周圍走 預左佢會失位

拿祖今場好想入波咁

已經好多年係咁

輕鬆8強出局

無進步過 重越黎越廢

開個波圖無輸得咁難睇算數啦

獌vs糷

拿大佬文迪兩條友成日左後場跑到右前場

APorLa14

今場把握好D 456左對面

除左波圖/下體/車狗有得打下
其他應該都死硬

阿特蘭大果3個箭頭無奶油咁差

牙維兩球 牙goes一球 賓狗一球
咁對面都有兩球沙柏達單刀同一球哥辛斯入攝嘅

下體有得打

我vs yc